對心理學有啲興趣

有冇人可以share 啲note睇睇？？🙈🙈

Denial anger bargain depression acceptance